點解我無好sweet既男朋友同閨蜜

因為你唔夠靚仔

因為睇得少甜片

成撚要咩好sweet好sweet
佢真心對你好果陣你又記唔記得啊
咁撚唔知足都有

你又有point

你講嘢好無營養

人嘅問題

Thx for sharing

你的…